Părinte, binecuvintează!
P: Hristos, Adevăratul Dumnezeul nostru, pentru rugăciunile Preacuratei Maicii Tale, ale preacuvioşilor părinţilor noştri şi ale tuturor sfinţilor, să ne mântuiască pe noi, ca un bun și de oameni iubitor.